[淘寶]仲有無人用緊新世代?

仲可唔可以光明正大買野食?

想買红油面皮同辣條

屌你老母呀

打錯字

潛啦撚樣